是咁的,我朋友又瞞著他女朋友去叫雞

是咁的
我有個朋友,他有一個女朋友,樣貌並不縹緻,我朋友常常跟我說女人心機很重,心入面常常在盤算著什麼.
我聽到著實煩厭,作為一個中國的宅男並沒有女朋友,聽到也不好受.
他(穿著西裝)一邊飲著長島冰茶一邊說:男人有錢有事業,那會沒有女朋友?
我穿著格仔T恤,坐在吧台也沒有答話.
我見他不知何故滿面紅暈,我心想:不會是飲醉了吧?
他說:香港人過得太舒服了,也不怕共產黨來個三反五反,無產階級專制,鬥地主.
我這個朋友常常叫雞,我心想:不會一會又去了吧?
他說:香港人常常說這個不好,那個不好,不如全部封了,禁制了言論自由不就好了嗎?
我不禁笑了起來.
他拿起了IPHONE6S說要加班,今晚不回家了.
我的頭又痛起來.
他說:我很奇怪,奇怪其實香港人已經接受了中國人的身份,遲點批鬥大會開了也不奇怪.
我心想:也差不多,要結帳回家了.
他說:反正我那麼努力幹什麼?反正共產黨遲早要來的,打倒資本階級,到時候實行共產,誰也跑不了.
我心想:很吵耳,我還是藉故離開吧.
我臨走時見到我朋友和一個女仔搭話.
我心想:又是一樣.
完

閱

啲中文字我全部都識
但擺埋一齊我完全睇唔明

樓豬的垃圾程度
我不禁笑了出來

續
我朋友常常和我講,他很愛他女朋友每個月都會買LV,GUCCI給他女朋友,又會買新衣服,化奻品給她,寧願自己節衣縮食都好,都要供養好她.
我有時候真的很佩服他這種作死的精神.我都想有人可以供養我.
我朋友仲話,雖然他撞破過她有第三者,但係我朋友都會原諒她,希望可以同她長相廁收.
我聽完真係覺得很感動,女朋友出軌,我朋友都可以接受到,我真的很佩服他.
我朋友還要不是一般人,是一個月入十萬的工程師,他女朋友是做超市收銀.
一般人一定覺得他們不是門當戶對,偏偏我朋友就接受到.
我朋友常常說香港遲早會被共產黨收回,抗爭是沒有用的.
我都不知道他女朋友說了什麼,他們又相安無事.